世界上有冇13歲細路會被人法律部門告暴動罪坐10年 鄭若畜驊係咪弱智 個位數民望都可以繼續做？

Dklm
［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!